鄭立 : 我知道有些一知半解的傢伙一定會說甚麼美國警察已開槍

我知道有些一知半解的傢伙一定會說甚麼美國警察已開槍。

告訴那些人，美國普通人也有持槍權，所以美國警察會否開槍已不重要，因為他們敢為了維持一條完全無民主成份的法律，這樣站在那麼多美國人的對立面，一早就被人用槍打到變成粉碎。連警局都被摧毀。

這麼羨慕美國警察打飛機以為自己很節制之前，你先支持香港人有持槍權吧？敢嗎？

有持槍特權，欺負沒特權而已，你想跟美國比較？美國警察？你試試讓市民合法持槍吧？

正如我聽過一個傭兵嘲笑那些特種部隊說，你們以為自己很厲害？你們只是槍厲害，而且政府讓你合法而已。沒了合法的槍，你連拳擊運動員都打不贏。別人有合法的槍，你也一樣沒比別人厲害多少。

你就只是拿特權欺負沒特權的人，別以為自己有甚麼了不起。你只是法律地位厲害，不是人厲害。

你們的武力只是法律遊戲的一部分而已，而硬推不得人心的法律，法律系統的認受程度就會摧毀，當法律遊戲走向終結。你的武器沒你想的那麼強大，那只能欺負手無寸鐵，沒戰意的老百姓。

那請留意一下，自己的槍火力其實口徑偏小，這世界上有更多你一輩子都沒見過的可怕玩意。

唔知咩人
D腦無成日話俾著美國已經點點點真係好on9

如果香港有得持槍…全部唔show 委任證既死左十世

都話係美國班警察死咗啦

推推推

啱，黑驚勁在法律地位畀佢地合法持有大殺傷力武器

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

香港有槍隔時真係等出解放軍

好文